Gundam G Generation 懷舊game

有無人玩過
好懷念
細個第一個接觸既高達game就係G gen advance
亦係因為咁愛上左高達呢個系列
第一關希羅路過就打爆 seed左既基拉
跟住去到後尾用閃光高達光之劍 超屈機既道門卡遜
再有阿寶與馬沙既恩怨
仲要唔識日文一路以為馬沙加入我軍淨係可以做艦長而無得渣沙剎比咁On9 （過幾年重玩睇攻略先知）
同埋基拉打到好後期先有得用自由高達
最後仲有隻9999血既大佬 要殺4,5次先死既白色MA

阿寶vs馬沙

基拉爆seed 打爆X高達果兩兄弟 但之後比希羅路過一下打爆左

跟住係唔知幾多年後 3ds已經出左既年代 先係網上知道原來有續集
G gen DS 果時仲讀緊中學 特登存左好耐錢先至夠錢買一部2手NDS去玩

呢幾日同朋友傾舊game
發覺宜家有好多新game都唔及舊game好玩
唔知係情懷定真係舊GAME好玩D
到宜家都唔係好明 點解宜家g gen系列打交一定要出到好似機戰咁
開招技 1打1 睇完招技就算
每次玩新版g gen 都係一開頭好玩 跟住就係重復又重復
點解唔可以用番好似g gen advance 同DS咁既system
然後每個故事與每個故事之間既劇情又唔會有關聯
但係 advance同 DS 每個角色都有互動
就好似基拉爆seed打X高達兩兄弟咁 希羅路過會打爆基拉咁

有無人玩過呢兩隻game

細個玩唔知咁多隱藏野
大個先知有
有金色扔石渣古 最記得
同埋有神盾冇正義

WS版獨眼高達

Ez8 H.M.C/H.A.C

G Generation Gather Beat
WonderSwan既

Bambie:要我寫過劇本去穿插其他時代/故事
我都係專注"原著故事"，劇本都唔洗改

G Generation F

夠多機同埋第一隻可揀章玩，唔使打打下一年戰爭用緊阿寶突然變玩08小隊

初期難度算高
同埋好多時boss一開波就超強氣，一唔小心就被佢打爆故事機game over

GGEN DS有0079少女版哈曼

之前有另一個Post都有討論過搵唔返

將全部高達壓縮成一套動畫入面 劇情會點?

我都想G Gen出番GBA同DS呢D大雜燴劇情
好多原創情節都好正，例如黃金渣古
仲有杜門教嘉美尤用明鏡止水

最簡單就交錯時空，大家一齊打時空大魔王

即係家下D G Gen 咁，唔好玩

反而鐘意gba個時 以故事mode咁玩 即係可能幾十話咁

唔鐘意好似ps4個啲咁 分晒唔同故事唔同系列

我到而家都唔明 邊一種先g gen最原先既模式
有無巴打話我知

依家啲GGEN好悶 嚟嚟去去都係原作故事加少少戰場突入crossover

所以之前出果隻創世都冇乜心機玩
UC堆原作故事睇到識背

UC都仲可以玩啲未出過既side story
但每次大佬係Turn A黑歷史

今次出完W Seed 00 IBO 下次又返返轉玩UC Next 100
最慘另一邊機戰V X T好似每年交功課咁求其出一隻

同意 我都鐘意玩故事mode 有劇情睇 個連貫性同投入感高好多

所以最緊幾代都比人話翻炒game
換少少野就推出黎掠水

最記得係神盾高達 g gen advance好難先有
但點知g gen ds索敵就有成堆
變左雞同公廁

然後三隻神盾一隊 開綠色果隻大炮

講講下好想玩
部nds已經開唔番

巴打揀錯章開始, 一開頭就玩g高達, 一部閃光已經由頭掃到落尾